唔想用ipad 有冇tab介紹

主要用黎睇片

冇budget...

ipad

iPad Pro

華為

樓主都話唔想用iPad

咁iPad Air或者iPad Mini

係就mi pad4啦，mediapad m5係貴價垃圾

冇，pad 一定apple

諗緊samsung tab s4定華為個部好

Kindle fire 7 3舊幾水就有一部

iPad pro

純粹入歌/片落去播CPU反而唔係最重要,反而係需要

大ROM
支援直接用內置player播既媒體種類
個🌙既解像度高之餘夠光又無殘影

凈做呢樣講真支那牌子都夠做,不過最好都買返***啦

至於上面嗰d i🐕你地無撚嘢呀話,我知你地買咗部
咩都要轉去aac/h.264搞n次畫質破壞既垃圾係好唔gur既,
不過都唔洗咁跣其他連登仔呀,真係好無陰功架

比較想入手Samsung 個款
但係s pen功能就唔是太需要

點解垃圾？

咁不如Galaxy tab s5e

好似唔錯 淨係睇片聽歌嘅話夠晒
幾時出？

未知
大概喺今年second quarter

倒不如買s4. 價錢差唔多但 s5e cpu gpu 低一個grade,仲可以即刻擁有

home button違反人體工學...

巴打好似又有啲道理

Surface

IBM 5100

Surface go ?

s5e 唯一好處係有fingerprint unlock， s4 得個Iris scanner

電話用Android
平板用iPad
Desktop用Windows + Linux
Laptop用Macbook

硬係有人鐘意反其道而行

你個腦癡到1999

2019年仲有人講要轉格式
VLC+wifi upload喇

究竟一條線otg/mtp快同直接呀定還是
要電腦同埋個router度set一大輪仲要傳得慢過USB 2.0好

仲有你講既vlc有d format係iOS版係播唔到一定要用其他收費app,
但用an平板係唔單止三星,係連蚑偽甚至屌咪嚟講都係內置player就播到

Wifi方便d

mipad

有啲人要食過屎先心服口服

S5就出

2選1就一定三叔

已決定買Samsung 諗緊s4定s5e

Ipad mini
Ipad air
Ipad pro

想浪費錢隨便你

我部sony z4 tablet 都壞左同你一樣諗緊

s4有埋支筆好似多功能啲

唔好用surface go . annual dinner 抽中左部，價值$5000 左右(連 keyboard)

比想像中慢，我諗真係for 學生用 開下document 做下powerpoint 咁。由於太慢，我開個putty 連返去自己server 寫script 算。

賣比我

你果D乜撚野黎
電話用iPhone
平板用iPad Pro / Galaxy Tab
Desktop用Windows
Laptop用Surface Pro

唔想用 iPad 嘅話...
仲有 iPad mini, iPad Air 同 iPad Pro 畀你揀

皇道
反其道必遭殃

其實有道理

iPad Pro 12.9
subscribe 埋Apple news + 睇雜誌好方便真係幾正

電話用iPhone
平板用iPad
Desktop用macOS
Laptop用Macbook

硬係有人鐘意反其道而行

咩年代呀，而家ac wifi send file 基本上都過50MB/s
點慢得過USB 2.0
同埋airdrops 射過去router 同電腦要set 啲咩？
有咩format vlc 播唔到而Samsung 內置player 播到？

Mi pad

有新買新

冇
利申an狗

2手ipad

轉乜L嘢aac264呀，唔識未用過收聲無人話你啞

喂,你呢隻i🐕唔亂咁吠係無人話你啞架
一係咁呀,你試下喺iPad度播唔到非🍎指定format嗰陣
唔轉格式做AAC/h.264你會唔會播到囉

其實宜家itunes 所有mp4 都讀到
不過ios 個影片apps好撚廢，無得分類
除非你用第三方apps，但係你又唔係真正嘅file manager
直接隊入個apps 嘅文件度
要入片睇都係三星android file manager 方便快捷

又一隻無用過扮用過既an狗

利申：iphone xr
準備買 tab s5e

Amazon fire 7 fire hd 8同10

轉咗hevc幾年...

話咗你㗎啦，你老母排住隊畀人屌啦

hevc

H~E~V~~~C~~~~~~

喂好心啦,要iOS 11以上先support既嘢就咪攞出嚟畀人笑啦,
我都已經顧住你地班i🐕裏面d同類好多都用緊舊款正步入涅槃/
堅定原教旨拒絕拜苦路超越10.x而用唔到h.265既🐕既面子睇來真係做錯

傻系仔
Apple會強制app唔支援舊OS 無可能唔升
仲駁咀
立即屌你老母

乖,handhand,唔好掛住吠啦,快d叫你主人過嚟解釋下

1.明明個po已經講明ipad免問但就硬係有i🐕走入黎騎劫個po摟屌呢
2.有人講到iOS版個VLC萬能,咁電解an版會播到wmv/vc1但iOS版反而唔得,
唔夠講就死啄住h.264(或者應該加埋d純種🐕既最愛h.265)

iPad 粒U係特製U比ipad 快過iphone
但pad 粒U就普通電話U 一來一回差好遠

Surface Go
1. 行 Windows
2. 有 Ad Block
3. iPhone 做到大部分 iPad 既野

呢度一路講緊VLC你就撻個收費版nPlayer Plus就想耍人走咁1999

唔撚敢覆我垃圾

岩岩豐澤訂左s5e 最快19號拎機
主要睇片 睇漫畫 睇小說

本身諗過下iPad air
機底喇叭 4:3mon lightning頭 冇得插sd卡 粗框不了
係a12有d睇頭 不過我唔打機

好似話S5e LTE版 月尾先出

邊度訂有多啲優惠？